山神彈琴 這球員終來臨 山神彈琴

幾型

成隻狗樣喎

可恨在是阿狗不能同行

出水

幾年來雲格侍候 逃離那槍手

熱烈地彈琴

今期流行

今期流行 流行山神彈琴

山神彈琴 可惜冠軍無佢份

唔係阿牛咩

咪撚騎劫 屌你老母

屌好似2首都得

山神又彈琴 飄移境界

係咪拍彈琴拍左好撚多獲，搞到遲公布轉會

今日先知狗都識彈琴

想過打歐冠
講聲#wenger out

想過攞歐霸 我差點講真